強烈建議廢老應該一車車送去人道毀滅！！！

話說頭先有個廢老嚟問野，好好禮貌解答佢完之後無啦啦鬧我講哂唔比佢講 我唔出聲由佢講，佢瘋狂鬧我唔敬老又話自己搭車過嚟好辛苦 仲要大力拍檯，勁好中氣，隔離個客都望住佢 鬧鬧下仲望入經理房想投訴，可惜今日經理無返 之後我將佢個問題問完上頭之後，答返同一樣答案 廢老浪費自己時間，我念在佢聞到棺材香份上好聲好氣笑笑口對住佢
利申銀行職員，廢老想取消I-cable

廢老